幫個平安

今日係荃灣發夢同隊友走失左個位絲打，休息個時差d比狗咬到個個，如果你睇到既報個平安

經過今日 殺警都唔係問題 ！

光復香港時代革命

推一下

希望你平安

光復香港🇭🇰時代革命

推